睇新聞先知,.法證先鋒4 有成40 點收視

咁撚癲, 有幾多黃絲有份睇

連登有人討論法政先鋒你就知香港幾撚多偽黃啦

一路睇一路屌一路叫人打爭

真正嘅黃絲，係連宜家播緊咩都唔知。
幾年冇睇過電視

咁點?

個收視任佢吹

廣告商都唔信，50點都冇用

啱啊
條數任佢吹到100點都得架啦
反正球證旁證足協足總足委都係佢d人

計收視個d 人有開咪得囉
篤數之嗎

點止，100點添呀！！

個收視點假到咁得藍絲先信

大家，請善用起底功能

打飛機啫 唔洗認真
唔通佢蝕咗成億又同你講咩

完全無公信力既計算法

20幾點個陣好多人拎黎恥笑
40點又唔信

原來可以咁樣幫還押手足

吹撚到好多人睇

但返工啲c9同事都話無睇 一係話煲日韓劇 一係打switch

好多慣性收視
但又真係多咗好多人睇嘅
法證系列本身算係大台比較有口碑劇集
唔使諗啦一定有人會口叫抗爭然後睇

與其屌不如文宣多啲叫人善用呢段飯後時間做任務刷黃youtube channel like好過

40 點我剩係記得十幾年前大長今大結局先有呢個收視喎

個個都唔出街，唯有睇電視

鬼信佢d數字
奶緊共個d數據全部流到仆街
所有我都唔會信

大長今好似51點

咁都得40咪渣囉

計埋大陸 mytvsuper呀嘛 計埋大陸只得40點有啲羞恥